<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?><Bestiario><Humanidad><Unidad><Nombre>Aldeano</Nombre><Descripción>Granjeros, leñadores, mineros, científicos, constructores o futuros soldadodos: los aldeanos son la unidad atómica y polivaliente del imperio; el motor que mueve su colosal engranaje. Trabajan sin descanso dia y noche motivados por el bien colectivo y la profunda lealtad que procesan al emperador.</Descripción><Estadisticas><Ataque>0</Ataque><Defensa>0</Defensa><Vida>5</Vida></Estadisticas></Unidad><Unidad><Nombre>Soldado</Nombre><Descripción>La unidad de infanteria masiva del imperio y la columna vertebral de sus fuerzas armadas. No destacan por su fuerza ni destreza a una edad tan temprana de su carrera militar, pero si por una heróica valentía. Ansiosos por destacar en un ejército que propugna la meritocracia, son frecuentes los soldados que abandonan sus formaciones para abalanzarse sobre las filas enemigas, propiciando su muerte o, de lo contrario, la gloría.</Descripción><Estadisticas><Ataque>3</Ataque><Defensa>0</Defensa><Vida>9</Vida><Habilidades><Habilidad>Falange</Habilidad></Habilidades></Estadisticas></Unidad></Humanidad><Demonios><Unidad><Nombre>Orco</Nombre><Descripción>Criaturas provenientes del subsuelo con una sed insaciable de sangre. Alistados en masa por los demonios, a cuya maldad se sienten afines, actúan como una fuerza de choque imparable. Son la vanguardia del bastión de demonios y los primeros en entrar en batalla. La cacofonía de aullidos guturales de los orcos preparándose para luchar puede oirse a kilómetros, mermando la moral de las tropas enemigas.</Descripción><Estadisticas><Ataque>3</Ataque><Defensa>0</Defensa><Vida>9</Vida><Habilidades><Habilidad>Embestida</Habilidad></Habilidades></Estadisticas></Unidad><Unidad><Nombre>Esqueleto Viviente</Nombre><Descripción>Grandes generales y comandantes humanos resucitados y hechizados para que sirvan a los demonios. Son muy inteligentes gracias a los conocimientos de su anterior vida, y se encargan de dirigir las hordas de orcos y de gestionar las líneas de suministros. Sus cuerpos esqueléticos no están sometidos a las necesidades biológicas de los seres vivos, por lo que son muy valiosos en las guerras de desgaste. Sin embargo, al no tener cuerdas vocales no pueden comunicarse, y una reunión de estos comandantes para discutir estrategias resulta en miradas dudosas y gestos ridículos.</Descripción><Estadisticas><Ataque>4</Ataque><Defensa>5</Defensa><Vida>6</Vida><Habilidades><Habilidad>Inmunidad al sangrado</Habilidad><Habilidad>Inmunidad al veneno</Habilidad></Habilidades></Estadisticas></Unidad></Demonios></Bestiario>